同另一半無common friend既你地怕唔怕溝通有問題

拍左幾次拖,都同另一半無咩common friend
平時就無咩野既,不過鬧起交上黎,覺得好似欠左個橋樑去同佢修補關係咁

同埋永遠只能夠同佢去D for兩個人既活動
大家都有各自圈子.不過互不相干,無一個有重疊
有時有D一大班人既活動,都想有佢既出現

同佢一齊就好似世界得我同佢咁,咁樣其實正唔正常

定好多人都同另一半無咩common friend

同佢鬧交點解需要common friend 去做橋樑修補關係

我知呢個point無乜為,不過自己friend一定係幫自己既
想有個common friend可以持平D咁睇件事

同男朋友上網識，無共同朋友
唔覺得有咩問題

有種佢隨時可以拍拍籮柚走左去既無力感

就算有共同朋友佢都可以拍拍籮柚就走
你要做嘅野係令佢對你自己愈黎愈上心同
愈黎愈愛你

係見佢啲朋友個陣好尷尬
唔知講乜好

識埋佢d朋友

都係既 係有種同佢少左種connection既機會咁

咁每個朋友初相識都無咩共同話題
見多幾次先會無咁尷尬掛

都要佢比機會我先得